【2000好放】今晚Tesla 泡沫爆破 跌穿1500

見好就收 2000 好快撚啲放哂佢

留名成班苦主

又燈